只係記得mv橋段，求歌手名

我睇過一條mv，係香港人唱既。
女歌手，本係係dancer，個mv係在海邊跳舞，但果段舞係倒轉播。
有冇巴絲可以幫到手？

好似成人台求code
利申：唔知幫推

Jace [講]？ 好似冇倒轉

❤️
係！

倒轉架，你留意有d動作係正常做唔到，倒轉先做到。
我印象深刻係因為佢倒轉跳都啱beat！